有冇人好憎人講”咁所以呢” “之後呢”呢啲咁嘅説話

好聲好氣唔得嘅 係要咁串串共嘅 講完之後你尷尬時我又尷尬 何必呢

選擇一 無視佢
選擇二 閪佢面

通常係因為你淨係講咗前面嗰句冇講到後面個結果
搞到人哋唔知你講嚟做乜撚柒野

咁所以呢

之後呢？

我唔鍾意「所以？」「咁點」呢兩個
但「之後呢」呢個冇乜問題
仲有「一定係除非唔係」呢個好撚on9好似想紅又紅唔到，講嘢冇point嘅人，聽完我都認為佢好小學雞

有啲人用黎做口頭禪 唔關你句野有冇講完

咁真係想知之後點呀嘛
你講啲唔講啲都唔撚俾問

咁如果我講哂 佢都仲問呢啲on9嘢呢

「一定係除非唔係」呢句又係尷尬到想搵窿捐 你想我點應你吖 講完即刻dead air

唔好啦

Then?
So?